連登有冇古龍撚

開親都金庸post
古龍d書咁正都無人討論

李尋歡 小李飛刀

多情劍客無情劍係我第一本古龍
真係好好睇

阿飛 荊無命都刻劃得好好